有無朋友巳棄whatsapp轉signal?

個個都話whatsapp轉signal

但用唔慣signal囉

2020 年zoom / google meet/ team 興起

2021 年係咪signal興起？

用tg 個陣已經半放棄

本身冇用→試新嘢
本身用開→轉其他

點同

借個位分享

香港Signal 群組合集

香港Signal Sticker 貼圖合集